點解啲火魔法施放之前咁猛攪到施放水準欠佳？

冷氣軍師
睇新聞見到火勢太猛攪到急急腳施放，導致命中率較低？

純屬意見，體諒魔法師。

各位玩家加油！

突太多毛巾出黎就會咁

認真思考過用火魔法主動攻擊的cost-benefit，寫左個po
火魔法真係有用？

希望大家討論下，用合理分析打消我的疑慮